大家今日早餐食左幾錢?

M記 珍寶套餐轉檸茶加薯餅加漢堡飽 再去
華富冰室食5香豬肉丁面飲凍檸茶

總共85蚊

ps.唔過150lbs

都幾擦得

茶記 肉丁通 紅腸太陽蛋 熱奶茶 27蚊

27.5

$12.5 三文治

華富村間冰室好垃圾30蚊 一個面

大快活
滑蛋雞扒早餐 加 腿通
凍奶茶

總數$40.5

屋企自煮營多
HKD$2

土豪

唔過$100都係比狗食

唔夠時間食
屋企食左隻蛋
1杯水
1-2蚊

例牌早餐A
火腿通加雙蛋，飲熱飲啱啱好35$

14

163

$11 餐蛋治

食乜

5蚊一個包

32蚊 但有人請

滾水沖麥皮
平均幾豪字一餐

吉野家小菜嘔+凍奶茶少甜
$23

公司有免費麵包蛋糕熱飲

換個角度睇健康嘛

公司包 免費

平時
9蚊2個包+特價時買6/9包裝紙包飲品

今日就
肉燥米+腿蛋治+奶茶=25蚊

31

沙爹牛面，奄列，牛油多士，華田

兩個包，咁就十二蚊

好撚有錢呀

利申窮撚

餐蛋麵+茶走 25蚊

點解仲未見到唔食早餐嘅人

$36，大家樂魚柳炒蛋蘿蔔糕加通粉飲熱檸茶

兩支萬事發加杯水
6蚊左右

公司canteen

餐蛋麵+熱飲 $16

$33

24.5 kfc5號餐 用電子優惠卷減3蚊

$30

一星期1-5淨係食一次早餐

好有錢啊，係咪想我咁講

哪有錢吃早餐~!

$4 兩塊方飽

屋企煮咗個麵 唔記得幾錢

沙牛麵 炒強雞排 熱檸蜜 $20

5蚊白饅頭

All day breakfast + latte
利申 喺英國

辛辣麵+蛋+餐肉
$4+$2+$3=$9

啱啱先起身 lunch都未食

元朗茶記

28蚊 雞扒粉 + 火腿蛋 + 包 + 熱飲

雞扒平均有大家樂1.5倍SIZE ,好彩既話有2倍, 味道唔錯

咁平?邊度?